藍絲老豆講過最岩聽既說話

岩岩播緊新聞講幾多大陸人受到感染
：挑！洗咩咁煩！受感染既大陸人全部攞去人道毁滅咪得！

支那人內鬥DNA爆發

藍絲郁啲就推人去死

香港人一向都支持大灣區醫療發展

但係屌人罷工？

Step 1: 掘坑
Step 2: 推豬
Step 3: 放火

藍絲係最醜惡既生物
自私 無人性 貪婪

佢: 應該一個核彈扔落去武漢炸左佢就啱啦

其實係㗎
你殺咗嗰啲病毒嘅載體
咁咪傳染唔到囉
點解要醫
無謂浪費資源啦
尤其是係佢哋嘅國家咁樣係一件好正常嘅事嚟㗎喎

同我藍屍老母講ge野差唔多，佢話殺灑5千幾萬湖北人咪得囉唔洗煩

藍絲唔係人咁品

宿主死=難以再傳播
自己諗